一人一個克服冬天沖凍水涼既方法

- 一開波照頭淋成身沖 (一路嗌出聲+大力慢慢呼吸增強忍耐力) 忍到頭一分鐘就掂

- 一邊沖一邊飲暖熱水

開返熱水爐

沖凍水要克服？

沖熱水涼

做完運動沖

咁樣有機會心臟病發

要練wim hof method:

慣左就得

搭飛機去澳洲沖

點解會凍？唔好話我聽你係除杉冲

淨係沖咗頭先，個頭涷咗先沖埋身，會容易少少